iphone軟件更新成日都load唔到野出黎

禁左入去軟體更新到發覺係咁load但又load唔到有野出黎

之前部機都唔係咁 問過apple既人話可能程式撞左

諗住插電腦去更新 點知下載個時一到2gb就彈個9006既error出黎

有冇巴絲識搞

有冇人可以應下細佬

reset過再更新

冇得較